腳仔真係好靚

冇人能及

好正

洗嘜講

有靚腳仔呀

咁靚嘅腳仔竟然有負評

好正嘅腳仔呀

不敢相信

好令呀樓主

屌你老母

咁撚大都叫腳仔

腳仔只係稱呼
重點係靚腳

好想邊奶你隻腳邊吉你

非基，純粹靚腳分享

咁靚嘅腳都冇人識欣賞

毛都冇

特登唔影嘅，有毛冇咁靚

有冇射？ 射係自己對腳到？

竟然靚到有人分唔到係男腳定女腳
大成功

點解要射落對靚腳到

真係越睇越靚，紅潤幼嫩

睇張圖都覺得條腳臭

請分享一張睇張圖會覺得隻腳香嘅相

同埋宜家係講緊靚唔靚，你就轉移話題講臭唔臭，係咪因為隻腳太靚令你羨慕而講d抹黑隻腳仔嘅野

負評果d可否分享吓d比腳仔靚而令你地負評嘅相
唔該俾男腳，女腳靚係應該

鳴呀

Y

男人老狗生到成對女人腳咁

footjob？

唔夠白滑
哪來的自信

唔通出哂水泡，雞眼，有香港腳，死皮先叫男人腳咩。 係人都寧願靚好過醜嘅喇，唔好話你冇靚腳走嚟妒忌人講d抹黑人嘅野
咁大隻女人腳囉喎

sell 紅潤，腳型

no

foot 丁

hi

樣衰

二指長過公我真係唔係好接受到，但腳係ok嘅

不過右腳d腳指唔太靚

睇唔到腳掌

樓豬真人肯定好基

錯哂

好多負評
証明好多人隻腳醜過我

我都覺得自己對腳訓醒係「皮鬥」伸出黎果陣特別光滑幼白，無晒腳根同埋d皺紋

有圖乎

睇嚟香港地唔多人有靚腳

呀仔

仲有無多d

係咪靚呀，紅潤幼嫩
巴打有冇share

正面有無
我有好多呀但無自己

點解冇自己

正面都ok嘅

全相啦巴打

全相喇，腳面側底show off

等你share

第一張腳趾唔多整齊，腳底幾好，腳趾紅潤，冇甩皮硬皮

但有二趾長過公嘅問題

仲有冇多d再高質d嘅

咁緊係要好靚好靚先有興趣喇，唔通仲醜過d女腳嘅都有興趣咩
總知重點係要靚

Btw d圖質素差咗

靚腳：
冇拇趾外翻
唔係二趾長過公
冇雞眼
皮嫩
紅潤
唔太長唔太短
有d肉地得嚟又唔係肥
冇灰甲，瘀甲
趾甲唔可以太細顯得d肉太多
唔可以疏
冇甩皮
整齊

我覺得咁嘅腳先叫靚

仲有冇

痴線
令我有性慾就係靚腳架啦

我要求比較高

仲未有人share到一隻靚過我嘅腳

留大名

推一推

粉紅色 靚唔靚

喵腳

推二推

靚腳在何方

愛你

巴打仲有冇靚足share

d腳趾真係靚到j死人，幼嫩到呢

奶吧奶吧
靚腳難求，有得j好j喇

巴
絲

負皮

點解要咁，靚野冇分巴絲

唔接受吉

j呀j

用腳幫我打j

自己插入個洞到

好想試呀射哂落對腳度

有冇靚腳俾我j吓

ig有好多wo

邊度

邊夠你隻腳靚丫，所以先冇人post姐

原來係咁
咁即係我只可以j自己

試吓先

100對先得1對j得過,仲有冇其他source

唔係，只係鍾意好靚嘅腳，唔會吉男人或者俾男人吉，女仔腳通常都因為著高跟鞋而搞到變哂型，好難睇，加上有d搽埋趾甲油，我個人覺得唔靚
咁你係咪hehe

睇得出，大到咩野腳都j添

變型香港腳灰甲厚硬皮都岩

正常look實冇9成，你見成個post都得我一個ok就知

但我出街見親都好有衝動去奶 後生至3x都想

Show Blocked User - 腳仔

有年齡限制就更加冇9成

btw個po得我地2個

sad but true

bb我想睇相
你著幾號鞋